蓋清。典解仲有人認真回 樓主前年被人起左底 美帝常春藤MBA 屋企人開連鎖店 公司就係請佢番工9up 同上高登

屌你老母 炒錶炒到燶晒....

#52 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MBA
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up 同上高登
日撚日恥笑IVE 毅進仔
仲有人陪佢

來啦來啦蓋清露底啦

電腦畫面
78% 係 錶佬
20% 係 炒場師
5% 係 sm師

樓主殺人犯
請大家冷處理
感謝🙏🏻

加埋多於100%

咪笑啦

請尊重

一眾波台熱狗將會殺入呢個話樓主殺人

問星爺啦屌

差唔多成球野

樓主回能晒塘啦，波台開post無人理
去時事台取下暖啦

成班波台手足唔見曬

你都唔再係波台既人
無必要幫你推post

樓主我幫你推 你幫我x樓上

波台事波台了，你想x我都唔洗搵cc台既人幫手下話？

樓主點都算係波c混血

牙父